新田購物城今試業僅一成開舖 遊人稱「被搵笨」

由民建聯立法會議員黃定光牽頭的新田購物城，今天首日試業，場內僅有約一成店舖開業，另只有小量正在裝修，其餘仍空置。有市民在網上看到友人介紹後，帶同兒子到場，惟發現除介紹的兩個遊樂設施外，場內空空如也，食肆亦寥寥可數，認為「畀人揾笨」。

新田購物城今天起試業，立法會議員黃定光曾稱，216個舖位已租出一半。惟記者今日點算，僅有22間店舖，及吹氣遊樂設施和攤位遊戲有開業。購物城原希望港人及內地顧客各半，但記者在場近兩小時，未見有內地遊客到訪。

有元朗區議員辦本地團，一行約40人到場，惟團友關女士認為，場內店舖與元朗市中心相若，貨品亦沒有比市區便宜，若非朋友邀請及有車接送，她不會到來。惟她指，元朗市中心人流近年每天多到像過年般，希望購物城有助分散人流。

居於九龍區的朱小姐，因看到友人在網上介紹，新田購物城的攤位遊戲及甩尾車遊樂設施，自行開車帶同兒子到場，惟到場後發現除介紹的活動外，沒有其他事情可做，感到「畀人揾笨」。即使有商店已開始營業，她認為店舖類型單調，直言「嚟過一次就夠」。

購物城內今天只有3間食肆開業，其中一店主劉先生指，中午開舖起已有逾50人光顧，有8至9成皆為場內其他店舖的職員，預計今天有100人光顧賺取數千元。他稱對前景感到樂觀，因附近新田車站人流不少，隔鄰停車場亦長期爆滿，認為正式開業後可有更多宣傳，期望半年至一年可以回本。

早前旅遊事務署指，會在新田購物城新增兩個美食車泊位，惟記者未見場內有美食車停泊。

唔講以為大陸嚟

屌咩
成陣支那味
差個Translation server error

抵啦做大陸人生意

本身就係開黎俾支那人買野
但支那人都唔去

咁似日本既

HONG KON

有埋殘體字
十足支那店扮香港

真係支那style

on9到震

成浸深圳味
狗都唔撚去

新假期定新Monday 吹奏過

開多幾間藥房, 等班客唔洗去上水好過啦.

連架車個廣告都係大陸字

叫人點幫襯?

因為架車係大陸造

仲撚衰過大陸

支那人去優品360 掃支那貨

目標都係做大陸人生意

有無價真棧？

個感覺
好大陸

點解可以做到

有同感

好想知可以點吹

中午開舖起已有逾50人光顧，有8至9成皆為場內其他店舖的職員，預計今天有100人光顧賺取數千元。

賣小食 100人幫襯要執幾千蚊
平均一人要執幾十蚊 扣番租 人工 食物食本
咪起碼要賣到百鳩幾
咩小食咁巴閉

成個深圳華南城feel，果邊都冇人去，你呢到仲要過關先黎到，等執啦

樓上班人ON 9 ? 畀蝗蟲去搶貨既地方 有蝗味唔係理所當然既 ?

定係你地以為佢開嚟係畀腥港豬 shopping ?

邊個on9嘅提議

呢兩日班大陸人開始黎香港辦年貨
新界東西鐵路沿線多人過行年宵
到底個垃圾購物城有幾垃圾先可以冷清到咁

香港真係愈嚟愈痴線
中國味濃到

支那黎？

屌你禮義廉仲唔一車車
咁車啲支那人入去
阻撚住條街點做事㗎

新田停車場爆滿

大部份人停車係新田，
然後反大陸叫雞/按摩之類。
有無人咁on9 停車係新田一帶
然後去新田購物城咁on 9

話說，請大家多多推介比大陸人。
見到大陸親戚就介紹去新田購物城啦。
唔好去元朗/上水/沙田。

還反一個無咩藥房，多平野食的元朗比我地。
然後元朗剩反藥房咋

「售后」跟住唔知乜
乜「后」可以售架咩？

支那？

做outlet 集中地算啦

民賤聯班fans屎做咩唔去？

有得玩有得食有嘢買 唔錯
第日開齊哂就做香港西門町
我俾80分

開個新田城，好過搞住全香港
周街藥房影響成個旅遊業形象

種多少少樹 整多啲位俾人坐下
整下英文路牌 可能你會話個場俾大陸狗用
點解要整英文路牌? 目的係令到個場high class d
中國狗其實好多都崇洋媚外
如果整哂中國字佢點解要山長水遠睇翻一樣嘅嘢
睇唔明唔緊要 最緊要有氣場
之後又會有一班港青去打卡食吓嘢
再整多條酒吧街帶旺夜晚
變成新界蘭桂坊

整到咁嘅樣又大把港女去打卡啦

蝗：我落黎就係唔要大陸野，呢度成個大陸咁，我梗係唔去啦，當我傻架

咁似支拿

死亡筆記

睇到張相，第一下諗
呢度大陸嚟?

其實我想佢成功, 起碼救吓東鐵源綫

飛田新地

未準備好就唔好開張畀人做壞新聞啦, 交通又唔做好, 宣傳又等於零, 邊有強國人去呀, 醒少少啦禮義廉

大陸人係要香港味
你係香港街邊賣淘寶貨大陸人都覺得係好啲
佢地覺得過左關就當外銷，質素更係唔同

邊撚到似？俾圖黎對比下？

支那狗也不屌

又無宣傳

又無優惠

靠政府開業10居其9都會死
成班低能仔學人創業仲要想靠政府

應該將上水堆 藥房 金鋪 莎莎 萬寧
一野搬晒入去
大陸人又方便d 上水人又開心d

仲衰過大陸

用屎眼睇嘢 ？

用個位整個小型賽車場咪好

好柒

整到咁撚柒邊會有蝗蟲去

支那人係柒者
但你整個咁大陸味既場連支那人都唔想行啦大佬

特別係依張 成間鋪乜design都冇 又空到死 仲柒過街邊d短租鋪 成個散貨場咁 柒味極燶

寒酸到

分分鐘支那d二三線城市都靚過依度 個陣柒味呢
好心就整個19 outlet 又好 等佢地自己係解決晒購物需要唔好走去入侵市區

左邊呢間賣衫嘅舖頭叫做"MY 3"

"由民建聯立法會議員黃定光牽頭"

搵唔到呢間叫乜名......

唔知搞單咁既野又洗左幾多錢呢

你盲左？

好on9

復康中心

日本邊到

可能社企囉，零成本

納稅人有無份？

蝗蟲只會去本身冇蝗味既地方
你搞個蝗味濃既場係吸引唔到蝗

民建聯都好信既

貨櫃屋咁嘅樣邊吸引到佢地
起碼要金光閃閃、仿羅馬柱先得

美食車,購物城

日本城?

成個場設計到大陸咁
反正都一樣我係大陸人留係大陸唔好，仲洗撚嚟香港咩

衰過行花市

屌好撚大陸咩事

門可羅雀

大灣區嚟?

鬼域

又成功攞庫房錢

起埋堆垃圾，唔關拉布時，又唔關司法覆核，又唔係工人唔夠，都遲幾年

民賤聯班人成事不足

中午開舖起已有逾50人光顧，有8至9成皆為場內其他店舖的職員

自給自足

屌搞咁撚多嘢，到頭嚟原來又係一個濕鳩跳蚤市場

你梗係起個冷暖氣商場咁嘅嘢，樓下嗰幾層擺名店做下樣
上面幾層擺啲優X涼粉呀，零食物語呀，仆街惠康呀，再搭多兩三間自助餐廳俾班狗搶下屎，鑿佢哋一筆，跟手改個名叫香港城又好，支那香港友誼廣場又好，乜撚都好啦

而家咁嘅撚樣連隔離村啲流浪狗都懶得入，仲諗住喺上沙元屯氹班支那狗過去

咁嘅場都唔知捱唔捱到過夏天

香港個名同所謂信譽都已經俾支那人玩到爛哂,家人支那人都冇以前咁蠢

呢期試下去上水睇下

有名你叫，姓豬

應該強制班支那人去，最好入境後直送過去

賣壽衣？

認真果到開酒吧街 附近開多間酒店就perfect
實有啲大陸女落黎

最緊要有野比支那豬搶， 有野搶就有人黎